9月頭台中獨遊

9月頭台中獨遊去邊好

清境？

去過啦

9月頭獨遊，第一次去台灣

我同fd一齊，2男，
又係台中9月頭，想玩乜，睇下有無機一齊遊下

巴定絲
一齊玩

有咩地方推介

日月潭阿里山？

台中其實都好多野行, 視乎去幾日同主要想去咩類型景點

X-cube

去鐵馬道踩單車

My friend and I are going to Taiwan for our holiday today. I’m waiting for him on the corner outside Times Square. He lives around the corner so it’ll take him five minutes to come. Meanwhile a pedestrian cane and asked whether there was any medical centre nearby because he was ill with heatstroke. I told him there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer is just round the corner, people suffer from heatstroke more easily. There’re many ways to prevent heatstroke during hot weather. At home sitting in a recliner or an armchair or on a sofa rather than in a chair or on a stool can do wonders for your body. Eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat works wonders for your health. Exercise and meditation work wonders for your mind and body.

一齊玩？